中國聯通4G客戶增長2千萬，股價大漲26%

中國移動的客戶數量達到9.47億戶，其中4G用戶數為7.6億戶，而目前5G套餐客戶數為7020萬戶。
聯通客戶3.1億，其中4G客戶2.6億，增長2千萬。

全部real news